分左手6年，ex終於搵到新男朋友

呢6年大家都無拍過拖
今日睇ig見到佢有新男朋友，個衝擊比想像中細
希望係個好男仔，唔好好似我呢d廢柴咁
諗左一陣，唔知留咩comment好，最後都like左
新一年新開始

都成六年

鄧佢開心
好女仔黎嫁，又孝順
不過之前無帶眼識人識到我
真心希望佢幸福

咁你呢？

重要咩

點解唔重要 你出世唔係為左見證佢搵到新男朋友

六年樓主都未放低咁長情呀？

都成6年你仲諗咩鳩
當無識過呢條女算啦

祝樓主都重新開始搵到下一個好女仔

加油啦樓主

點解你知佢好知自己廢
但都唔去改？

放得低嗎?

想挽回都未必有機會
感覺冇左就係冇左
縱使雙方都有意
都只可以嘆息

利申：7年情雙方單身4年

有意就得啦
感覺可以再build up一定搵得返
點解你唔改？

改晒，佢話冇辦法
只可以做朋友

咁你仲mon人post?

Sor唔明mon人post咩意思